齊天大聖：延長局部封鎖措施至6月 籲民眾單獨出行

新型冠狀病毒肺炎（COVID-19）在全球繼續蔓延，新加坡疫情惡化，連續兩天出現超過1000宗新確診病例。總理李顯龍4月21日在新聞發布會上宣布，為防止疫情擴散，將原本實施到5月的局部封鎖措施，將延長到6月1日，同時希望將人流和接觸減到最低。

歐洲五月都準備開工

齊天大聖

猴子猴孫 monkey see monkey do!!
猴子猴孫 monkey sick monkey dead!!

屌你老味齊天大聖

開工了

明明係六耳獼猴

笑到碌地

成個亞洲比你搞彎晒

(重開)香港社會運動需要轉型

未入嚟都知講緊邊度

點解我會估到

仲諗咗陣係邊個香港高官
點知

咁新加玻係咪花果山
都啱嘅佢個機場都有個水簾洞

嗶坡猴咋

香港人︰一直返緊工

猩楂波